TSLA市值超越FB！教主Elon成首富！

只會係短暫
準備崩盤式急插

連登仔專接火棒

有你係度日日唱淡,要跌都難啦

總要警告世人股災將至

一日有你唱淡一日都唔驚

我都想買到佢可影響佢股價

$380買完無郁過，影響唔到papa身家脹

FB抵收皮啦。等俾埋TSM超越

啱啱先知tesla唔係佢成立

今次我支持你

一早應該啦 寫個online forum都值多錢過整driverless car+rocket

等睇今年再爆上1千蚊樓上
上年先拆完
今年會唔會再黎過千5蚊再拆多獲?

多謝成仔

跌到200五合一都可以$1000